未訓既咪入黎傾下計囉（229）

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

肚毛報到，我真係好鍾意依個名

佢話想人陪

支持

你又唔係真係去到

早b

真

快d 黎啦bb

咁咪係囉我唔想屌你

我出門口了

唔想理你
好自為之

頂你我認真

你認真嘅話你咪影張相畀佢睇你坐緊車或者出緊門囉

噢

有幾中意呀

唔緊要有我陪你喺呢度

正

多謝無公

😂😂😂😂😂

我依個account只係開過依個po,就算出其他po我都可能會用第二個account。其實我prefer依度叫我依個名多好多架

😭😭😭

肚毛叫我上水喎，喇

好

七點啦準備接佐仔

你個衰仔終於上水

你又冇留到tg，人哋邊間醫院都冇講，你而家坐緊巴士定係坐緊的士呀？

打算潛了

4點仲未訓

下個星期又開始考試了

十一月炸喎

咁早就考試

邊間呀

而家開始溫 差唔多

大佬，仲有冇耐就dse

Yup

日日都有溫，好充實

依個po唔可以無咗你

我都要知邊度先知去唔去到

有兩個ac??????

即是點

無，但必要時會開。同埋高達上咗水喇

即係你點都去唔到

廣島 PLAY 9ME 咩

啱啊

笑下啦

10個反白眼

乖，遲D同你笑飽佢

😂😂😂

邊位 唔記得了

我同大家安慰人方法唔同 潛先

畢仔等睇貓？

等緊女朋友去睇貓

我頂

我勸你都係走唔好再玩

換緊衫

你喺唔喺香港？

To where?Didnt chase po

接佐仔機

你依家邊區？

佢真係去咗先啦

Sorry誤會咗佢

俾TG我

我而家係荃灣

係

我本身諗住問下遠唔遠先 你地就沖哂出來

我本人謹此向彩英哥道歉

你地係咪串通

你講緊邊個先

佢班友

期待你幫喵喵影寫真

sorly sorly

到底上面係發生咩事

有機會去睇下先見你講到咁認真
不過好似好難搶飛

我關心人
因為有人喺醫院想人陪但係我驚有人假膠所以話下佢
Sorry for any inconvenience

你真心唔記得咗架？

唔知

到 等埋行李

終於見到你上水了
我冇牌呀你認住我件衫

佐佐 對唔住呀
我下次送返你食甜水

芒西我推介

要請喇下嘛

我打錯字

可以

咩衫

Hello kitty外套

屌

真呀

唔係啦 點會

塵塵你好識著

對唔住

嚇死我咩

好嬲 講到似層層咁

好慘

我怕醜
我請返你食甜水啦

搵唔到位偷偷地入去

食甜水都唔夠

咁你地點食野

食串燒

食左你

出到去先

東涌

hey here?

比你咬一啖

佢拎住行李wo
唔去得遠

唔好咬我

喂 原來係a

Ok

要幫佢拎了

我好肚餓⋯

坐巴士去東涌食野？

走呀

陣間一齊決定唔好一個人決定曬

我可唔可以咬你一啖

係7仔

咁我行入嚟搵你呀

原來啱啱迎面而嚟 好靚仔高大嗰個係你

我食埋餃餃先

又咬

大膽

餃姐引番啲狂蜂浪蝶出黎

只係咬唔吞會唔飽

支持！

跟你fd學

唔好呀

A????

已會合

接機A

好開心呀！食得開心啲啦你哋💙

食得開心d

爹地好波

好開心真係有人黎接我

多謝你

唉diu

等極都無車

做咩要多謝我

好學唔學學多啲

我知道依家我連機會都無 少少希望都見唔到啦

咁你就放棄啦

無你既犧牲我唔會飽

無車呀diu

我放唔低啊 太過鍾意佢 Buddy巴呢

Hola

考完

就快餓死

叻叻

媽咪

喂

係葵芳 點樣去灣仔快啲

redbull送你一對翼

認真啦 趕緊去

鐵啦

你去到未？

Mtr

邊部

殺我

殺埋自己 想死ing

攬

聽日射波

gchi

一陣返去都唔知幾點

sad
訓多陣都好

有咩相?

巴士司機趕住投胎..?

好多相

好chok?

好彩有整

成個人飛起

仲未有車

都唔知邊條扑佳叫我出來

你到未？

搭緊930

好肚餓

唔食野先？

係咁催

cls嚇死

買俾你 跟我走

攬返 落車未

放過我啦兄台

Y

有d司機係咁。。。
不過揸巴士好辛苦

都真

趕住收工

又肚餓又眼訓

揸左一日都累了

累啦

揸咩

車

[url][/url]

屌 乜嘢廣播都冇 跟住慢慢用正常速度行到去個門口面前先突然間閂門
柒

塵仔有無接到機

唉 終於落車

好呀好呀

接到了原來又係兩個靚仔

我有無機會 我鍾意靚仔

邊兩個 佐仔同？

我淨係知德仔係靚仔

想cow哂

車已上 多謝塵塵同綿羊
連登有愛

早啲休息

假

我仲以為返到嚟會爆post

收到

今晚早啲瞓

知道

冇你同浮雲喺度應該唔會爆

想見靚仔了

聽講你靚仔啲

有無下場

牙奇認同

無 想家了

扮咩

有你的地方就是家

牙塵認同

奇姐

聽講好靚仔

塵爺

我同你朋友話真 fced

牙餃認同

我真係要寫個服字俾我老豆

又係你兩個！！！

咁你想唔想我

好正

係 綿羊巴係幾靚仔

叔叔好搞笑

靚仔少少

靚女奇奇

咁你係靚仔嘛

頁

頂好可愛

background 相係邊個 好似幾正

想你了
煲定湯了

同糖醋魚老豆有得揮

真人柒頭

收到風 3個都靚

我囉

再講我會囂！

ok 今晚過來

魚魚爸爸又係成日玩膠

👎

德仔係靚仔

我自己都係咁笑

得2個 我唔是

囂啦

靚仔就係德仔

菠蘿蓋

等你啦寶

扮

你j開膝頭哥？

沖個靚涼先

> > > > > >

真 你問塵塵同綿羊

正就咩都j喇

認同

Diu去到搵唔到佢

之後我家姐既神解釋

你阿爸真係唔知喎

@塵，羊

毒撚

真
我之前有開post話我老豆係藍絲黎

跟住你老豆應該會話 做咩咁話佢呀

Help

點解

咁佢又冇講錯

may I help you

笑死me

咁佢而家仲係咪藍絲？

去到搵佢唔到

咁重上連登做咩

唔識路

出唔出黎食飯哥！

打比佢未

Diu

佢無電

j我啲腳毛

係
叫佢出下街都唔肯

去到醫院問下啲姑娘

未剃？正

出街做咩？

我明明係肥毒
計靚仔一定係佐仔同塵塵

佢係咪話急症?

示威嗌下口號
唔一定要佢着黑3
普通街坊look咁姐

明明你先係靚仔

你186

咁佢藍絲嗌乜野口號？

你而家搞掂自己先啦唔好喺度覆人住

無人J身高

真 到底彩彩做緊乜

高成咁

企左係度呀 都唔知可以做咩

我想令佢變黃
焗佢睇多啲黑警news
出黎遊行都唔肯

我的愛 只願 縮到最小 彷彿不存在

我意思係 我完全唔知你出去既來龍去脈

間醫院好似迷宮咁

唔肯定係咪佢

叫佢一定要冷靜喎，佢如果係藍又易火上腦就寧願唔好叫佢出，一陣唔好彩撞到神獸

食完藥好辛苦，好想嘔好頭痛

我仲係好想食你

奇奇

咩藥

我企左係門口等運到

奇奇休息下啦

唉，個人好無精神

依個真

消炎止痛嗰啲

想cow 高我30cm

姐係點 二對一

很高

如果訓得著，有咩要做都聽朝先做
早d休息

返學仲有好多嘢搞

快cow

佢電話無電可以點認人

集思廣益

名都唔知 點搵

岩岩要抬頭望佢

今時今日仲有邊個老母會用打黎教仔
離撚譜

你地好sweet

唉唔理 唔好話我假膠

蝕左 無影相

真係有......

無唔信你但你搵緊邊個

好少人咁高

想cow了

@快將隕落的小星星

真
利申矮撚

德仔今日好開心返到去再同你講

Diu準備鬆人有個阿婆係咁望住我

但好撚仆街
尤其我老母
我細佬係日日都比佢打咁濟
因為我細佬讀書好多唔識

心心眼左未

正！！有故仔聽
最鍾意聽故仔

唔通就係佢

未 我唔鐘意男人的

你幫你細路出頭啦
真心既......唔係老鳳一學就識架...

我成個人醒哂

巧攰

希望瞓到啦

佢唔受

熊仔

如果你地係我會點做.?

wtf

首先要放底電話 唔洗覆了
乖乖地休息

有無人係港島而家?

我會約下次

我幫左
我屌撚柒埋我老母
我覺得起碼最基本有耐性咁教先入到腦
而唔係下下打下下鬧先安樂

好可惜

我荃灣走到去灣仔

返去算啦

幫你按摩

好好保護細佬
比人打好大陰影

打佢

佐佐 歡迎返港

好啊

唔可惜 佢一定會搵到好對象

舉牌

咩牌

打真係解決唔到的
鬧都還好，但鬧既野唔可以係人身攻擊

我

香港是我家

未返到屋企

sm女王阿奇！

耳豬辛苦了

咁我地陪你返到屋企之前分下心

咁....歡迎返黎啊

@小星星

奇豬

就是你了

餃智者

啱啱買咗老麥

啜啖先

豬柳強！？

Muah!

我唔知佢會唔會有
但我係由細打到大嘅
有次打到我報埋警
不過我係越打越唔妥果陣黎

孖芝正

緊係

我老母鬧我細佬白癡，仆街
佢先7歲

cls company 你老母有病

屌你老母都on99 佢識唔識做人

好好補償細佬，童年陰影話有就有架啦

feel到尷尬

點會呢～我好多野講架

買啦

我覺得好人一定會有幸福 塵塵同綿羊都係

病好啲未

今日屋企涼爽到呢~ 吹埋黎d風係涼 唔係熱！ 正呀

咁你呢
唔通你係壞人？

Errrrrrr
好少少 希望聽日剝到牙

咁正

會唔會好7

今日涼左呀
而家同緊母親大人 濕平

點會自己話自己好

會架

一定得嘅 大家話係咪呀

我冚家都有病
不過我都過得正正常常

我屌返我老母轉頭
佢同我講
唔識，唔聽話就要打
我真係屌佢老母

多謝你地

一定有架
以為打是愛
咁就要係咁打

對我黎講我冇
但我就驚我細佬有先會擔心佢
所以我都第一時間去安慰返佢

前排識咗個女仔 同佢每日都有傾計 傾咗都有個幾月。我地傾過幾次電話 同過d common frd出嚟食過飯。佢會覆得好快 有時會主動搵我 又會同我講早抖早晨 但係有時feel到佢有啲冷淡。其實應該點？想keep住搵佢 但係有覺得俾人冷待好辛苦 好煩惱......

利申：仲未敢約佢出嚟

我老母係果種傻閪.0年代農村思想
覺得細個比人打就天經地義

不如來搵你算啦

如果係我 我即刻推開佢 同佢大戰三百回合

早抖

係咪呀 哈姆太郎

小妹住港島咋

真心，唔好拖
個幾月要單獨約出嚟㗎啦

好似好靚

我話而家

吱！

既既

點都會有㗎
佢先得7歲
呢度所有哥哥姐姐都攬攬佢！

我係過來人，我屋企人對我好差，我自己覺得重要時刻補償番我就可能彌補過錯，但唔好祈求原諒全部
偏偏我屋企人已經錯哂時機了

非

早安

後日睇下返未 返左貨既話影比你睇

我最愛淆淆！

我細個打到入廠啦 會有咩陰影

Long time no see

啱啱返咗屋企
上來飲咖啡

我而家唔打得我老母
我中六學生
好驚比人斷曬零用錢
連飯錢都冇

牙牙早

Where

我都會
最憎用打黎教仔

牙奇早

屌 我老母以前見我做功課 D字樣衰就會大大力拍我隻手
咁你知啦 以前做功課寫詞語 果D都用格仔薄架嘛 一個字就一個格仔
仆你個街 我試過同一隻字寫左五六次 佢同我講唔收貨
焗撚住我用擦子膠 擦同一個位擦左五六次 擦到個格爛左.......
屌 管字又管得嚴 放學遲番屋企 又屌
不過已經係小學既事 到左中學已經冇再咁詳氣

我鐘意夢夢

靚到喊 真心

一個字「快d約佢出黎啦on9！」

淆淆好cute like me

結論：佐仔係靚仔已J

日日睇

估唔到飯飯咁好戰

我果陣用鐵通架

岩岩倒寫左少少汁汁係床到

我上來幫你換床單

中六啦wor 佢見你唔聽話仲會打你？？

聽日先

貓仔你好，最近好忙！

下次影

大家好

咁點算

咁撚痴線 你果個極端d wor睇黎

心情如何？

咩汁
快啲換

名名！！！！！！！

我都會

緊係 我係好戰者黎 覺得自己岩點都會抗爭到底 要爭取勝利！！

麻薯仔到左屋企啦

餅餅！

綠色汁汁

有無相

咁細隻字架

Hi

民主女神

保護左佢先

掛你

名名

我中1佢已經唔夠我打

對唔識呀 餅餅 氹返

岩岩係咁喵，而家訓左啦

唔知點解覺得好好笑

麻薯仔你好啊
我係熊仔啊

嗚哇 好想抱返屋企玩

又打錯字啦你

萌萌
掛唔掛老夫

我都覺
拖到好快淡

全部靚仔靚女係晒到
得我一個毒撚

柔油

油油 我愛你

嘩～～～～

你好

我補唔補償都冇所謂
我已經唔想再係呢個屋企生存
只係好想快啲出去做野

就好似呢場政治運動咁
都有曬新聞話班黑警有幾仆街
我就要多上街同佢地大戰
目的就係要勝利 唔可以失敗
因為只要輸左 我地就真係玩完！！

好攰 終於放工

我都係

操開拳 又學跆拳同巴柔

個鼻仔有粒點，好QQ

會唔會太cute

不錯

即刻不番起佢 已經索左啲

有 我超掛住你

路清

隻色好靚呀！！！！

麻薯仔

咁勁

毒撚加一

咁就好

笑笑

我同你一樣
不過中學就冇理我
但佢試過中學斷我一個月飯錢

正常人一拳已經重傷

巧打耳

懶 遲下換
餃姐介紹我既汁汁

我地並肩作戰

快啲洗床單！

古路巴
好耐冇見

J左點算

香脆黑芝麻花生糖仔？

假油油又靚又叻又少女

加二

唔係
我細佬，佢讀緊小學
我想幫佢打柒我老母

我都係毒撚黎
我係比我大家姐認證左

透明架

當然會！

小妹怕
下次啦 我好殘

成日講大話

油油係少女黎架

missu

真。。成隻老虎仔咁

真心有d想養/同老虎一齊生活

畢喵

mingming

你又知

好哥哥

你鐘意點叫就點叫啦

薯定糬

柒柒

好得意

頹 係六個呀

喵

咁你果一個月咪好難捱
定係你會有草低上個月剩低既 留番有急需先用？

係wor

我最毒

真佢最鍾意粉紅色

嘢蟻呀

我地毒撚一齊圍爐啦

好得意
有長髮嘅？！

麻糬啦

好似老虎仔

認左佢啦

做咩事

女朋友嘛

攰攰

Kaykay

我唔講大話的

加油！一齊拍住上
香港人 反抗！
光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

同埋玩屎

啲汁汁有冇用

毒攬

我叫keke

Want join

多謝

少少

即係你話我講大話啦

耳耳

Join

Join 2

辛苦晒 等我地幫你差差電

突然醒起
今日係咪有人喺台灣返嚟
仲話炒車 傷左隻手 叫佢包紮
係咪有人接機

呢個唔講得

Nani 失敬失敬

咁既心態就岩架啦，我都一直咁樣維持著

你叫阿欣

好
加埋除二=6

Come to papa

買八仙果你食

Join 最近好多嘢發生

收到風最靚仔就係你 仲扮

係
嗰3個都好型

好 等你

你同我記住

今日佐仔返黎香港 塵仔同羊仔去接機

帝巴出精！

你個post 好正呀

成日講錯 2個姐 我唔型

No fd do

懶

你好靚仔

你原來咁重傷

帝帝

咪係

聽佢地吹
社障垃圾一名

我黎幫你洗好帽

如果佢唔出係咪可以收皮？好淆底🤦🏻‍♂️
其實大家生活圈子好唔同 同佢傾計有時會少咗個種共通感
有諗過就咁算 但係佢又會搵返我

係咪唔夠少女⋯
咁玩粉紅色既屎

你哋本身就識？！

唔好逼我喇

又講

各位早晨

我唔信

又提

你想差直流電定交流電

睇唔出即係無野喇

真
同埋反正都見過

真係超正呀

怕衰咗之後frd都冇得做

名名最好記性

大家都型 靚仔啦

想自貼

傻架你地

你見過？！

我屙嘅屎 全部都係粉紅色 同埋閃令令
我放嘅屁係士多啤梨味

自貼先

啱呀

唔明

浮狗話我毒

唔識 佢地真係黎接我

應該係 如果我冇記錯 因為我冇追post

油油

唔會掛

比你講多次

出下街啫
又唔係表白

早晨

睇下佢點覆你囉，唔得閒唔出就夾個時間
如果係無意慾出黎就收皮算囉
就咁聽落都唔似係無意慾，試左先好嗎？

點解你咁靚

咁你認靚仔啦

我啱啱喺機場偷望

不了

名仔

兩種我都冇問題 照差

我想食屎

我係度諗緊admin到底搞乜？
你comment都有話要求del post啦
佢唔睇你comment 就咁del bam圖就算....
做一半唔做一半 咩料呀

早兔兔

有我開一包
啲汁汁倒落個盒仔度
然後每日都用嗰啲汁汁 用曬又開一包新嘅

真 好驚陌生人

成日想睇我個樣 咩機心

笑都冇力氣

幾好

我有啦有心

早晨呀兔兔

咪就係

多謝支持食飽飽 開心

之前有個癲佬話我扮有抑鬱
佢話我個名叫yanyan

有敏感就好了
啲汁汁又多

咁都比你諗到 油油好叻

買定多啲唔怕食哂

我邊有

咁樣都得 真心呢

你地好傻

咩汁嚟架 應該都會架啦

我柒我認

你頭先應該叫我幫你拎喼

我有草開錢
所以先捱到

之前有個痴線佬追擊奇奇 係都要叫佢做阿欣

唔夠你傻

好頭痛

report係寫有bam 圖 請del post
點知。。。

211?

真心呀 好好人佢地

有無睇醫生

買左好多啤酒

點解有抑鬱要叫yanyan

好想睇

Can I try

重有左手

淨係del bam圖又幾好笑

我黎緊你屋企

我又要～

冇 突然痛

掉返轉話我嘅

黎等你

我頭先睇唔出

自私飲

個admin是咪只睇前面唔睇後面？
我覺得係佢地既問題
佢地達唔到你想要既要求囉

Come on

有敏感就好同油油有仇？

你人緣好好 social L

楚

佢果個BAM圖post

我: 佢:

我:邊個叫阿欣
佢:你望下你身分證咪知

你傻ar ma

帶埋雞翼上黎

靚仔佐仔

佢可信度0
牙奇你最唔毒

Diu admin

知唔知點解？
因為你曳

哈哈
好重架

名 有無miss me

我又要

真。
遲下獨絲返黎香港我一定會去接機
一樣係呢度先識既人

做咩唔信我

男人唔使講

Cls公司

冇敏感
屌

asahi

黎緊！

Complaint

我也想你們

媽咪黎 我當然都黎支持

食藥

真係！
最近忙啊

楚楚 join?

好呀雞翼

楚清

獨獨話要我接

好重口味

唔洩啦咩

有無人要重溫欣欣的故事

分手後更開心A_A

一齊搵餃餃！

好好
Who is獨c

辛苦自己

而家惠康好平

衰人 我都想飲

你啲屎好味

佢好洩

等你

要我同楚楚接

識飲

緊係join!!!!可摸耳？

我又接！

好miss好miss

搵日真係要整土匪雞翼

唔係因為social lun 先會人緣好
係睇彩數同睇氣質

係喎
因為你洩

咩諗
係事實

你心情好喎

拎券去買酒好似好衰

我嚟

食了

梗係

辛苦晒
名名差電

真你係咪得罪餃姐

真！

擅交際
仲要喺網上
你都要令人覺得你可靠 可信

多謝耳耳

我食

緊係可以 毒撚團歡迎任何毒撚

哎呦不錯喔

Social L 我覺得係讚

我淨係識網上交友
真人毒撚又柒

唔食得架啲汁汁

係啊雖然忙，但壓力細左好多

梗係我地接

再食飯飯

join！

唔毒唔join

獨立分子 紅絲

錫淡先啦

做乜春天

我即join

好孩子

要既

咁樣講啫
事實未必嘅

買左56罐啤酒

carrie lam都仲排緊隊
你米打尖

冇心

暫時未見過

沙田柚相認呀！

包養我包養我

唔好嬲我

來吧

咁係咩汁